有冇巴打係自己一個去遊行

利申：銅鑼灣見

omw

我